{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015735?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천공항 미스터김 게스트하우스"
    },
    "text": "仁川空港と雲西駅からとても近い位置にあるゲストハウスです。 韓国観光公社が認証した優秀なゲストハウスで、清潔で快適な旅行のために努力しています。 無料サービスで長期駐車場、Wi-Fi、朝食などを提供し、空港利用客が便利に利用できます。 アメニティは32インチLEDテレビと様々なチャンネルを視聴できるケーブルが設置されており、セーフティボックスも全ての客室に設置されています。 寝具は羽毛布団で毎日清潔に管理され、マットレスの消毒と寝具の洗濯が行われます。 エレベーターがあるのでスーツケースを運びにくく、旅行情報空間では韓国全土の旅行情報を簡単に入手できます。 マルチスペースではコンピュータが使用でき、屋上テラスでは素晴らしい夕日が鑑賞できます。 長期駐車が可能で、朝食は無料で提供され、歯ブラシ、歯磨き粉、タオルを提供しています。 また、バスルームにはシャンプー、コンディショナー、ボディソープも用意されています。 宿泊施設はゲストハウスで、ゲストに利用案内をお願いし、外国人宿泊客のための専用宿泊施設です。 すべての共同空間では利用規則を遵守しなければならず、人数を超えると追加料金が発生することがあります。 夜10時以降は、他のお客様の休息のために飲食はしてはならず、ペットの持ち込みは禁止されます。 物品の保管は本人に責任があり、客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可であり、施設の毀損や紛失についての責任は本人にあります。 靴は下駄箱に入れてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどのような立地にありますか？",
            "answer": "仁川空港と雲西駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスではどのような無料サービスが提供されていますか？",
            "answer": "長期駐車場、Wi-Fi、朝食などが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "32インチLEDテレビ、ケーブルチャンネル、セーフティボックスが完備されています。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのように管理されていますか？",
            "answer": "羽毛布団で毎日清潔に管理され、マットレスの消毒と寝具の洗濯が行われています。"
        },
        {
            "question": "共有スペースでは何が利用できますか？",
            "answer": "コンピュータが使用できるマルチスペースや夕日を鑑賞できる屋上テラスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "長期駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、長期駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスで提供されるアメニティには何が含まれますか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉、タオル、シャンプー、コンディショナー、ボディソープが含まれています。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスでは何時までに静かにしている必要がありますか？",
            "answer": "夜10時以降は他のお客様の休息のために飲食しないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 377
    }
}